{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75577&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라비에벨독채풀빌라"
    },
    "text": "ペンションのすぐ隣に渓谷があり、客室ごとにプールビラを付いています。 客室はプライベートな展望を持っており、家族の集まりや団体のイベント、ワークショップなどに適しています。周辺には南怡島やジェイドガーデン、プチフランスなどの観光地があり、観光客に便利です。プールを利用する際、水着やチューブ、救命胴衣を持ってこなければならず、客室内では煙や臭いの原因となる調理を控えていただいており、引火性物品の使用は禁止です。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 客室は個別プールを備えており、カラオケ、カフェなどの施設があります。 バーベキュー施設の炭とグリルを使用でき、焚き火用の薪はリクエストすると提供します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者とペットの出入りが制限されています。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 その他の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "渓谷の隣には何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ隣に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が付いていますか？",
            "answer": "客室ごとにプールビラが付いています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島やジェイドガーデン、プチフランスなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水着やチューブ、救命胴衣を持ってこなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を控えなければなりませんか？",
            "answer": "客室内では煙や臭いの原因となる調理を控えていただきます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室が可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室には個別プール、カラオケ、カフェなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際に使用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の炭とグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りに制限はありますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者とペットの出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や料金に変動はありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 484
    }
}